人民日報：港人慶祝《人權法》簽署成法 , 奴相十足、醜態百出

人民日報發表評論文章，批評美國將《香港人權與民主法案》簽署成法，指中國並不缺乏反制工具。

文章指美方用國內法處理國際事務，是對中國內政的粗暴干涉，嚴重損害香港同胞共同利益，但香港將這種赤裸裸的霸權行徑，當作最好的感恩節禮物，並舉行活動慶祝，是奴相十足、醜態百出，強調美國絕不是香港的恩主，又指香港的繁榮穩定，受到「一國兩制」的制度保障，不會輕易因某一國家推出的某一法例而動搖，中國並不缺少見招拆招的反制工具，更不缺少維護香港繁榮穩定的決心和能力。

竟然冇強烈譴責

//中國並不缺少見招拆招的反制工具//

例如呢？ 點解唔講黎聽下？

中國人都放煙花慶祝喎！

同中國功夫一樣 深藏不露

奴相

中国人學人講奴相

奴相十足我又唔否認，香港人係翻工方面奴性的確好重

解放軍?

一陣酸叔味

慘得過你10月1得班奴才縮埋喺室內扯旗打飛機

咁鬧同胞

收返隻熊貓

deadline fighter 一齊寫聖誕卡畀英國歐洲議員！

拉落去有哂英國address
依幾日截郵
幫手寫

係呀吹咩
我仲要請小鳳姐同打爆你老母臭閪呀

奴隸話人奴隸

DDOS連登

香港人不嬲都挾洋自重架啦
你睇下陶輝就知

竟然唔係話少數嘅港獨分子慶祝 而係話港人

得啦 不想打也不怕打 而家日日求人唔好加關稅

譴責咗太多次，諗唔到有乜好講了

其實好想知人民人報啲爛鬼編輯有邊個有綠卡同美國資産